【男人做美甲】30歲男酒店炒散變美甲手繪達人 「以前客人見到我會走！」

【男人做美甲】30歲男酒店炒散變美甲手繪達人 「以前客人見到我會走！」

30歲的Ivan，五年前由酒店炒散轉行做美甲，是香港少數的男美甲師。

油腳甲

老婆

肥大版hannah

老婆唔俾油腳甲

"已入行五年、現時和太太在太子經營美甲店的Ivan，中五畢業後從未做過長工，一直做酒店炒散維生"

有家底? 咁都結到婚咁犀利 定係有咗之後先結

真係cls

你理得人

好想捉住女仔粉色腳趾幫佢油

識炒散都揾唔少 仲要唔洗交稅

結唔結唔關錢事

屌你老母臭西 依間野兩公婆都西態度 員工都係 又粗魯 成日整痛人 除左佢地畫公仔畫得似都無咩可取之處

正人臭西mk鋪頭
唔明點解咁多人去

美甲者，十指不沾陽春水，家務俾晒男人做

八卦下姐使唔使咁